系醫院返工嘅入一入黎

想問下醫院嘅Telephone Operator系要做d咩的？

幫手接線駁去其他人/部門到
例如一打黎就話唔該想搵medical/surgical A醫生咁樣

仲有無其他特別duty的？

唔識 我係打出去問你哋個d人黎

冇得升嘅西工

好似好撚忙架喎

病房職員搵醫生
或者搵其他部門
你要幫佢轉線

利申：成日搵你地call 醫生

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: